[前線入]令魔法力大幅增強

最近開始見到有豪火球之術倍感安慰
不過見魔法力都暫時唔係好大
所以我覺得前線既手足
應該一人一個玻璃樽/水彈 放滿魔法液
等魔法師發號施令
大家一齊放魔法液 等法師再放
到時魔法力大增
始終魔法進可攻退可守
依家既魔法力仲未可以令我地築成防線

講到呢到相信好多人都擔心tk之類
我就反而最擔心記者
有冇方法可以令魔法大增又唔tk
同埋其實有幾多前線敢掟
問左幾個frd都前線救火兵都唔敢

push

Push

Push 我要增強法術

好易搞到記者

我都知 所以咪要諗個方法

補個水系魔法師加件裝入滿魔法液，目標又可以集中一啲，減少 tk 機會，等時機比火系法師出招有無得諗？